民陣不如日日都申請遊行 18區都申請曬 睇下邊區先唔俾狗BAN

整多D子彈俾美帝證明警犬打壓港人遊行集會自由

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

明天見

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

推呀！
瘋狂入紙

有冇得諗 反正入紙零成本

推

Push

區議員可以每人申請一個選舉遊行

到時一定全部都批
但會搞到我地信息疲勞 反而分散曬d人

批左咪民陣再出POST話邊個先係真吹大雞囉

日日申請遊行呢招得喎
全民申請遊行